兄弟係咪抄外國劇集Sense 8？

又係話唔同人可以互相感應
可以用對方能力
但係Sense 8高質好多囉

無人睇過sense 8?

睇過 廿土 基嗰對好多床戲

我頭先係酒樓睇都係咁諗

講LGBT嘛
啲畫面拍得靚到pk

條仔射到跌埋落床